台服 百變恰吉 綜合討論區

Q.百變恰吉(台服)/百變online(港服)唔係幾年前就執咗喇咩?
A.遊戲橘子代理既台服同港服幾年前執咗,家下係原廠直接營運既新台服

Q.香港玩家入去台服會LAG嗎
A.香港玩家入去台服既ping值的確會比台灣本地玩家略高,但高出既ping值唔算多,實際玩起上黎大家通常都睇/感覺唔出個差距

Q.係咪又要好似以前咁用好多錢
A.唔單止唔洗用好多錢,甚至可以話係唔洗用錢。
R幣(商店點數):逢親大時大節活動,只要你每日登入就會日日送200R,可以儲起黎買勁裝(一件好似599R)。另外,每玩若干場系統就會自動送你10R。
G幣(遊戲點數):G幣主要靠R9同百變地獄迷宮呢兩關去刷,R9可以下載腳本去刷,呢關刷G效率上比迷宮好,乖乖地刷幾粒鐘應該有成10萬G

Q.會唔會勁裝玩晒
A.無可否認,家下D裝既平均實力比以前高出不少,但大家都唔難得倒呢D勁裝,唔會唔公平(恐怖平衝),而且每件裝都有獨特技巧,用得差/好都係有分別既

Q.還有其他服嗎,對比佢地,台服有何優勝之處?
A.以我所知仲有陸服同韓服,但佢地D裝備更加恐怖,而且有強化、鍛造果類系統,唔課金應該無辦法生存

Q.台服玩家國籍分佈大致上係點?
A.話明台服,台仔當然好多,但隱藏既香港玩家都唔少(平時都會講書面語,不過有時你識分析佢D打字模式就會判別倒邊D其實係香港人黎),另外越南玩家都不少,佢地多數會圍內開場(雲戰)玩,比較排外(有時會踢人),日本/大陸玩家各有1,2個左右,至於韓國之類既玩家未見過

Q.台服多數玩咩場?
318同3地係常態,其次係摩天,越南玩家群則偏愛雲戰場,另外有1-2個玩家群鐘意開船戰場

Q.台服玩家品質如何?
打法上多數不擇手段,但通常好少言語中傷人,合則來,不合則去

push

up

以前個ac仲會唔會係返度

唔會,因為另一間公司營運

以前小學初中同啲朋友逢星期五六打通宵

隻game好抵玩，一場平均5-6分鐘，一日可以打過百場，反而咩lol一日打得10場唔夠

到而家都冇邊隻 game 做到佢既玩法

cyberstep最近switch同電話出左隻新既又係差唔多玩法,不過始終都係唔夠百變正.我覺得百變可以做電競game

個陣買$40gash，然後就可以買到一件裝，加加埋埋都有百幾件，最後玩得最勁係操偶師加結界杖3地，奧米加3地大混戰

奧米加係咪向地面噴白色光束果件？

個server咁撚垃圾真係狗都唔撚玩

有冇永久暗元素

無，一係狂開新ac

就係！係3地大混戰不停跳+xc就會係咁炸個地

我成日避唔切果招

大混戰都冇乜技巧咖啦
就係瘋狂咁炸

仆街 以前比過300蚊爛橙買神裝
執左之後無再玩

唔太中意用太難D裝
成日用間諜+戰鬥鞋

太屈D裝

當年好驚遇倒神劍神盾...

呢件識小跳好似可以用得好勁

開r9有咩條件？ 我揾唔到黎開

果關叫百變獵人,你入到房之後,右邊寫住rank1前線基地,轉rank9陰暗的洞窟=ok
btw 刷r9好麻煩,要搵腳本down又要搵人幫你拎咗龍刀先,你試下多人時段大廳度搵人幫你拎龍刀,通常都會有熱心人幫拖
刷迷宮就無咁有效率,加上唔係成日有房,但對裝備要求無咁嚴格,我可以嘗試搭下線睇下幫你搵唔搵倒長刷團

thx

有冇下載連結

lm

白蛇拳好似改咗招噴蛇技

係,好似無得無限連(?)

留名
以前使咗五六百蚊買gash 之後執柒咗就無再玩

以前轉蛋好撚伏

我好似無專登用W轉蛋
淨係記得中學有一排朝朝好早起身抽佢啲唔使W蛋

推

Push

推
頭先見倒有個公會叫gayma,有好多香港人

巴打

頭先見倒你開房玩

除咗gayma,仲有個公會叫acghk都係香港人開
暫時正係發現兩個,其他HK玩家應該無開公會

巴打點先攞到兵工廠把刀（龍泉刀）
我完左但佢話要高分先有

去大廳問睇下有無人帶,要搵D專門打開挑戰室果D玩家,佢地識D隱藏規則同熟手,先可以拎倒高分,應該會有人幫

好

有無腳本下載

呢層...我無,外掛聯合國/其他台仔論壇應該有免費下載

有冇免費造型下載

漏咗講咩裝比較好用:
G同R都要盡量去賺,不過呢排未有大節日狂送R,所以講住G裝先,最好就先刷R9/打迷宮慢慢儲到幾廿萬G
如果對自己唔係好自信既話,就可以買比較好/易用既裝,直買既話有阿格尼修羅,盛惠12萬G,另外可以選擇抽黃金傳說轉蛋,每抽1次要1000G,當中比較強勢又比較好用既裝有戰鬥評價手甲(綠手) 同 SL特急列車(火車),抽倒呢兩件只要練下就可以用好耐

伊莉有

漏咗講,黃金傳說轉蛋雖然抽1次正係1000g,但應該起碼抽幾廿次先有綠手或者火車,係想抽既話儲夠彈藥一次抽感覺上比較易過散抽(?)

真心不了 見到隻驚就諗起以前放左勁多錢落港服

巴打game名係咩

司禮太監

岩岩玩返 巴打加我一齊玩
虐慾强蝕

巴打高我100萬分

係 太耐無打r9唔記得

可以加我

有冇group一齊玩？

原來你就係遊戲王

估下我係邊個

合金屬囉

係wo屌 我個名寫住

啱先一開始以為另一個人,見倒個名就估倒9成

原來呢排每日登入送100R

係咪入唔到？

我入倒

[img]blob:
今年未掌握返boss400血以下點打

推,近日見倒多返人玩,唔知假期關係定比新出既手機版帶動倒熱潮

搵返上年張過關圖

有無高手帶帶,今年破唔倒

鳴謝玩家 漪洛

幾時有d咁過癮既野

呢兩年聖誕節前後出既任務,仲有另外幾種聖誕任務,不過個人最鐘意玩呢隻

終於單挑打爆

有野拎？

你指果個聖誕任務?第一次爆有200r,之後重複破會有D合成素材之類既野,但有D人純粹覺得好玩所以一直打

新手過唔到

搵天使的淚/雲霓幫手,佢兩個打呢D好勁

今日出咗大轉,祝大家好運

唔知點解打中文字會變晒 「????」，有冇解決方法

近年少咗玩online game唔記得點解決
試下download最新既directx版本?

thanks但解決唔到，而家用英文打字識到好多越南同鄉

但佢地好似有D唔用正常英文正係用越南文(?)

留名

有無人可以帶聖誕個任
利申 lv1

有冇巴打有腳本 可以share

你地講d裝我全部都唔識
我買最後一隻角色就係操魂者
加個病魔已經夠橫掃3地
又或者忍者匕首 跑跳都跑死對面

我可以試下,但我成功率唔高,你都唔怕浪費時間可以搵我
如果想快D破完收工,可以搵雲霓/天使的淚

有冇巴打一齊玩

Ching咩名

開tg 群戰未

有無神裝?

有冇巴打可以share 按鍵精靈點搞 唔識搞后台自己運行

中文打字要電腦轉台灣時區就打到

我屌呀 出左大轉了?

前日一玩返課左500

呢個遊戲難在上手

其實我覺得可以唔洗課,好用既裝1,2件就夠

嗰件好多條蛇果件裝屈撚到

九頭蛇?係咪跑XC會係咁向周圍射野彈飛人果件?

係

痴線 見要個咩國服小吹吹
應該港人黎
勁到pk

以前玩過下依家down黎玩下先
有咩裝起手好用?

籃球鞋

前港服玩家留名
小學回憶

童年回憶 耶蘇光環

入點抽裝啦
求其一件金蛋都屈到仆街
咩聖劍 八頭蛇

家下耶穌光環要抽 ,以前用G買就得

狗裝黎計呢兩件我覺得已經算好流

真係唔知點玩落去

有邊啲金蛋裝勁

啱啱DOWN番黎玩，有冇巴打開咗公會一齊玩?

DL緊 有冇人一齊玩
廢JJ

有以前d skin有無得唔俾錢整

加我好友一齊玩
只攻與防

邊位巴打GAME名叫郭富城嘅弱

1000G

條癮又挑返起
放工download 先
依個moment 又要想當年 雪精靈 +亡靈戰斧
2段跳再f 無人能敵

加fd子一齊玩

ME

好多人

想問當年把↓ ← ↑ X/C可以擊飛接死人把野仲起唔起到?
連把野叫咩名都唔記得了,都差唔多heat project果期既野

一唔一齊玩

啱啱回鍋,睇吓而家仲有冇格鬥家用走位+C屈死人呢支歌仔唱先

御劍果把!
神武者之後啲職全部都唔識...

jackydog 加我～

話時話雅典娜之盾同埋修羅槍呢啲係咪已經全部冇曬?

修羅槍仲有,不過好似要抽,雅典娜之盾好似未見過人用,就算有得抽都唔係正版黎,係弱化版

咁幻塵呢 回鍋淨係想要返呢把野

我睇D台仔討論,家下應該仲有呢件野,但好似下修過

回鍋得呢啲裝 依家練緊奔流足17hit...
有個台仔教我點用 不過依家最多10hit 有排練

屌我遲咗1分鐘入黎睇,我同你同房玩任務但我唸唸下懶得玩走咗場

ok la有太陽聖劍同彩虹果把
btw奔流我見倒有個台仔叫咩吳剛伐桂(類似名)玩得好勁

彩虹果把有乜撚野用....
冇mp勁廢.....

依家個服多唔多人玩？

係咩...唸住刀劍類又金蛋應該唔弱

廢到無論....
靜係可以斬斬斬...

返工返學時段都有過百人在線,多人時(週末同假期)可以滿一個頻

原來把野要人防御先會回魔

睇片感覺唔差,D普攻攻範還可以,不過佢太陽聖劍應該勁D

各有各玩法囉

有冇中文網有片睇d裝點連技？好多裝都唔識點玩

而家既審判者屌打所有

諗住買對爆破手套玩下船/摩，屌你搵哂個商店都冇

巴打識野,同樣基本功勁既情況下,審判者的確係最勁咁制
範大攻高,間唔中仲可以接下跑c

金/普爆破都要抽,佢家下個商城運營模式係好多經典舊裝都收埋咗要人抽

網吧易玩好多

有冇巴打過左記憶之門2/百變防衛者可以帶我

聖誕節超優惠的儲值回饋活動 呢個係即課即有收到回饋既點數 定活動完左先俾？

邊到有儲值回饋活動?

屌 我過左時間先課金 冇lu~

有無巴打知 劍士把櫻花刀係咪韓版可以狂連擊個隻
之前台版超廢

我記得而家有把都有得連

個陣我玩係要強化失敗件裝，用女劍士裝備個件裝跟住個人物會縮細 連技可以連多幾下

Size 關事？

應該有關係 以前蛇蠍鞭都好多人專登合到佢變細

你帶我 ？

入game回信啦

廢柴留名
想問會唔會定時有啲群抽場

巴打game名係咩？

我就係因為呢d經典裝 用技術贏先玩百變
如果屈人錢用勁裝就唔玩啦

你留比我加你 或者你依家開場我入黎 我一留就會比啲fd認得出

Dopamine

依家on先
好耐冇玩 玩極都係咁廢

殘體字installation

update又勁慢

仲連WIN7個顏色都改埋做7BIT

換過第二部機先 岩先斷左wifi 留個位比我

侵埋OK?

你去ser 1 搵佢

幾號房

鬼記得咩 搵名喇係上面丫

打住等

31

D裝備誇撚到

幾屈 都打不過戰鬥評價手套....

有冇巴打帶龍刀

轉頭陪你打

聽日先打可以買嗎

你得閒加我好友 IGN : Dopamine

你死定了

打著正義的旗號玩屈機裝 就係為左執行正義去制裁我
台仔

笑死我 我都懶得跑 佢仲可以玩得咁認真

現時強勢/較強勢裝簡單評述:
瑪腦:
1)團戰/混戰都係神裝,遇到唔識應付既對手既話,單打都係神裝
2)吸血係自動追蹤,有得防,但佢招技係由地底突然彈出黎,好多時唔易判斷(尤其場面混亂時),如果防唔啱角度會照比佢吸
3)無信心防倒既話可以抓住時機用部份裝備技能既短暫無敵狀態抵消佢招技
4)普攻手長,就算佢用晒MP都唔可以睇小,利用高低地勢差普攻都可以狂連你幾野
5)你識應付都無用,佢吸你隊友/其他人一樣大賺
6)基本上一定被禁,除非房主太好人/唔敢出聲

女妖:
1)單打極強,團戰3地威力最大
2)只要你中佢任何一招,女妖使用者就會在此時不斷遊走,然後等過幾秒你強制倒地時佢就會走埋黎放技(你倒地都會中佢招技),然後你會被大幅減速,之後佢會好易不斷連你...
3)殺人後,女妖可以手動回滿MP,所以非常適合車輪戰(換言之佢比較怕圍毆)
4)比較屈但唔算明顯,所以極小被禁

動力機甲:
1)據巴打透露,韓服排位單挑常見裝備,理論上好強勢
2)主要強在近距離破防連續掃射,中招者無法逃脫,直至技能完結(一次可以洗你差唔多大半條血)
3)施展近距離破防連續掃射時,自身無敵狀態,直至技能完結
4)遠距離有自動追蹤導彈(好似有2hit)
5)個人認為主要係近距離掃射果招屈機,一直拉開少少距離打既話其實唔需要太驚,除非呢件裝既使用者基本功非常強
6)同瑪腦一樣,搞唔倒你可以照洗你隊友拎分拎獎
7)機動性差,如果自身基本功差,只能恰倒技術較弱人士/唔熟呢件裝既人
8)多數會被禁

毒風:
1)招式+部份普攻有中毒效果
2)遊戲內99%毒風使用者都會不斷使用跑xc
3)跑xc可以中途轉向
4)跑xc實際範圍比肉眼所見範圍略大(甚至連空中部份區域都能命中),而且持續時間長,經常會有人防唔實而始終被擊中+附上中毒狀態
5)只要喺懸崖附近狂比呢招磨,你命仔凍過水
6)基本上一定被禁

綠手:
1)技能型裝備,百變界既伊澤瑞爾(LOL)
2)MP狗(?)既掌門人,大多數綠手使用者每下攻擊都會使用技能
3)技能/普攻擊中敵人後會回復一定量既MP,所以即使綠手使用者全場不斷使用技能,完場時可能都仍有MP剩
4)近距離格鬥性能一般,夾硬同佢硬打佢會蝕底
5)只有極少數人會禁

火車:
1)性能好,靈活,而且幾乎全部技能實際範圍比肉眼所見範圍略大一點
2)普攻速度快和手部移動幅度細,適合段打
3)絕大部份玩家會以跑打(跑x/跑xc)方式為主,較熟練玩家會喺跑x命中後在接你跑xc,甚至跑x+冒煙+跑xc
4)跑打識捉位置同時機既話,可以玩死大部份玩家
5)熟練後非常強,極少數人會禁

彈簧:
1)性能好,非常靈活
2)zz習氣後,下一次跳躍可以好高好遠
3)跳x為輕踢,輕踢命中後可以視乎時機位置接落地肘擊,跳x長按x會變成重踢,重踢有擊遠效果
4)輕踢識捉位置同時機既話,可以玩死大部份玩家
5)熟練後非常強,極少數人會禁

阿格尼修羅:
1)性能不錯,刀劍類裝備之中既前列份子
2)跳xc可以中途轉向,喺人地頭頂正中間放既話好易會玩到人頭腦昏亂
3)手長,普攻唔弱
4)應盡量減少使用跳xc以免招人口實
5)熟練後非常強,少部份(1-2成)玩家會禁

狂風從者:
1)混戰時極強
2)絕大部份玩家會長期處於變身狀態
3)主要強在中/近距離,變身狀態下zxc會吸人入去不停自轉,最後一下手動轉向更可控制被轉者被擊飛既方向(最後一下方向鍵既相反方向,例如最後一下禁右鍵,被轉者會被擊飛向左邊)
4)自轉時可以緩慢移動;自轉實際範圍比肉眼所見範圍略大
5)通常只會於較窄地圖(318/3地/3摩)出現,尤其3地
6)電腦性能唔好既玩家,見倒佢放招自轉果陣,可能會出現短暫lag
7)部份玩家會禁,週末時台仔玩家charlie查理(類似名)會用呢件裝開混戰3地房洗人十幾連勝

雷電從者:
1)混戰強裝
2)性能上類似狂風從者
3)變身狀態下zxc既實際範圍比肉眼所見範圍大,而且擊飛很遠
4)中遠距離電擊技能施展快,而且有傳導+短暫麻庫效果,混戰時好易搵倒機會不斷放呢招洗人
5)同狂風從者一樣,電腦性能唔好既玩家見倒佢放大絕既話,會出現短暫LAG
6)好似未見過人禁,通常只有混戰比較有威脅

八頭海蛇:
1)毒風D FD,99%玩家會不停使用跑xc
2)窄地圖強裝
3)電腦性能唔好既玩家,會比佢招跑xc整到有短暫lag
4)跑xc技能時間頗長,而且擊飛很遠,所以面對佢時要防實/走好位
5)318用呢件裝既玩家可能識跑打跟住斜向接唔知邊招推你落去
6)通常未至於會禁,對面會換強裝招呼你

太陽聖劍:
1)窄地圖強裝
2)技能組有火圈同巨大太陽,窄地圖下非常限制敵人走位
3)跑X能令敵人擊飛一段距離
4)普攻手長
5)通常未至於會禁,對面會換強裝招呼你

重裝破壞者:
1)只要對手倒地,就可以近距離接一套接到對面重傷
2)中遠距離會利用鐵球撞飛你
3)鐵球用兩種,一種向外撞,一種向內撞,有時會陰人用向內撞,對手唔易反應得切係邊種
4)強度非常強,但無可否認需要時間練習和一定基本功,雙方都係高手對打情況下,我相信會係重裝破壞者使用者贏
5)通常唔會被禁

屠龍大劍:
1)手長
2)技能範圍廣,命中有倒地效果
3)唔係太熟悉,但應該相對無前面果堆裝咁屈
4)好似未見過人禁

光子殲滅者
1)技能組有好多接招,熟練後可以經常接到敵人o嘴
2)有招可以敵人倒地後接
3)技能靈活,能進能退
4)指令X有追蹤,而且傷害高
5)類似重裝破壞者,熟練後極度強
6)通常唔會被禁,但經常用指令技既話感覺有D屈機

百變遊樂園:
1)318常見裝
2)大絕有非常長時間(應該十幾廿秒)既緩速效果,戰略性強
3)升空技喺318推人非常吃香,降落時可以手動自救飛回地面
4)318多數配神武玩升空技飛黎飛去,3地多數配格家,大絕緩完人跟住狂跳踢
5)318有時(10-20%)會被禁

有件斗蓬裝,用金幣攻擊,唔記得咩名:
1)其中一招係無視防禦既真實傷害,扣好多,中招後會倒地,甚至飛落街
2)跳攻定唔知跳xc會令敵人飛向自己果邊,然後倒地
3)唔係太熟悉,偏強但應該未至屈機,應該唔會被禁

貝爾芬格的詛咒:
1)普攻速度快,非常適合段打
2)大絕命中後令敵人受詛咒,中咗詛咒基本上變沙包...
3)近期已經比較少見(可能因為近1年幾出既裝更具優勢)
4)以前有時會被禁,家下唔知

太陽光環:
1)近距離神裝
2)大部份招式有唔同程度既擊飛/擊遠效果
3)窄地圖/地方下硬打非常強
4)識玩多數會配審判者
5)好似從來無見過被禁

暫時正係唸倒咁多,再有頭緒再講

Added

有冇巴打有r9腳本

基沙文係咪巴打黎

港服打到龍爪
好難用心機重黎

係 近排見到down返黎玩

ID 芝麻橙
廢到仆街

飛龍爪係咪絕咗版?

屌而加先睇到呢個po

冇絕版 不過要抽

咁黃金聖衣呢?

都係要抽 黑色版就可以用G買

黃金聖衣個樣唔同左啲技都有少少同 好似
飛龍爪都係

巴打刷r9用唔用外掛?

自己刷唔用

我都冇用 驚俾人封

無左個七彩菇 格鬥家小跳用屈到笑

官方都隻眼開隻眼閉 封左你冇人買點佢仲點賺錢
何況個腳本只係幫你自動撳F5同埋ZX 唔會影響到人
如果用迷宮穿牆嗰啲會成間房全部人封哂

係咪跑XC會轉轉轉轉轉嗰件

跳防 仲會破防

買點吧 !

以前用過,不過果種好屎會係咁閃

改到要合出黎?

抽蛋先岩

都係就咁抽

無啦 以前加堆間諜玩 一踢起就可以連落街

就快夠錢買燄鋒環

又少左一個ser了

都好想佢做得掂 近排玩返 有時都唔知“反”嘅時機係邊（除咗一反，但好q難 ） d職同裝太煩膠 重新了解返d裝嘅攻擊間距都要好長時間 何況新手
隻game又吸唔到一堆新血嚟玩，新手只可以對返d老手 俾d老手玩撚死
btw 好想要龍爪

想知韓國仲多唔多人玩

韓/陸都應該唔少，但肯定好lag，台服40-50ping,韓/陸我估過百

我見陸都唔係好多人
呢隻係我玩得最沈迷online game
不過靜係玩三船做道具狗當年
宜家已經無人玩船

船少人玩應該因為太易拖平,同埋有D人會偷偷玩小槍,又易比人camp所以好多時兩邊都唔敢過去,仲有坐機識玩既話唔易破

而家仲有咩刷G方法？

r9同迷宮
r9刷得最快同最多人玩,但對裝備需求非常嚴格,通常只容許龍刀/葉精靈,龍刀一係要用R抽,一係用異色版,但異色版要搵勁人幫打死亡暗殺工廠拎高分先拎倒,而葉精靈都係要抽,所以多數人都係用異色版龍刀刷
而且通常需要有比較好既腳本,自動打+自動準備&唔閃,最易獲得果種腳本好似得自動打+自動準備,唔閃果種我都唔係好知點拎倒,你可以問下有無巴打知
迷宮刷得比較慢,但裝備要求比較寬鬆D+唔需要腳本,同埋可以盡量偷懶,唔洗表現到好積極,但缺點係由於要人手打+好撚悶,所以迷宮房唔多

用腳本姐係就咁擺係到唔洗郁？
唔會封？

係,如果係用擺喺度自動打+自動準備&唔閃果種,你可以完全掛機唔洗望住

我唔敢exactly100%話唔會被封,但多數人都係咁掛機刷咗年幾兩年以上都基本無事,官方應該默認同承認咗佢既存在合法性

另外有種係開我的小屋之後開黑刷會bug倒好高分,順帶會刷倒好多G(因為獲得分數同獲得既G係成正比),呢種就真係會比人捉

仲記得以前成十幾個Channel都爆撚哂，跟住一轉Beanfun即刻玩唔到，之後都冇再玩，而家幾撚冷清

呢個服一開始開服果期都好多人,不過之後變冷清

而家入到去90%都係318既場, 已經玩都廢事玩

原來仲存在
8-9年前已經無玩台服

用棒球棍打落海 真係諗起都想笑

猩猩藥水撞鳩班仆街落海

機械人拎起個頭打人落街
當娛樂game咁玩
後尾太多手槍撚 打到無癮
依家約埋班fd 一齊玩3船都幾正
當party game

船有人玩,惡魔武任果班FD長期開
不過318的確泛濫

detail
巴打知點刷經驗？

純粹想知下
我見成日有人玩左幾十場但就成幾百萬經驗，想知佢地點做到

唔識,無用過果種刷,而且真係好大機會會封,解返會幫你經驗歸0

果D一場好似可以幾十萬經,我正係知要搵兩個識得既幫拖+開小屋鎖pw,其他唔清楚.

計埋用左十萬都未抽到綠手

每次抽獎都要洗20萬G
神燈抽咗我40萬

我抽嗰陣都係幾萬就抽一次 抽極都冇 但係突然有一次剩返兩三萬 一次中哂第一行嗰幾件

屌你咩料 點解突然咁熱鬧

Lag到玩唔到

有冇巴打拎到韓服啲skin?

突然醒起 依家仲有冇人識小手槍跳x 定c 個種連法 以前比人用依樣野連死

普遍禁小槍 不過就算有人偷雞用都冇以前咁屈

岩岩抽中塊滑雪版 又幾勁啵衰鬼 唔可以稱得上屈機裝但係好有趣好有以前既感覺

依家有幾多巴打有玩緊

我都覺件野唔弱

唔廢但係稱唔上叫好屈機 可以話變化大囉我覺得 唔會話打死同一套可以屈死人個啲 好有以前鬼魂個件裝既感覺

40抽中個鐘同滑雪版算係咁

有冇個連登巴打list ? 成日見到啲香港人名都唔肯定係咪巴打

有冇巴打打緊

Down返黎玩
同返香港人玩3地
比人屌打 但幾開心

好想玩爆破手套

有玩既巴打留id一齊玩喇

ID:基沙文

呢排開始會暫時退出(冇時間玩)，個post交比大家

有冇人玩？

巴打抽左幾錢?

唔記得了
好耐之前抽

好葡萄

不如自貼id啦 見到相認